打機時，個公仔成日自已走埋一面，係咪個 DIGITIZER 就瓜

近幾日，打機時，個公仔成日自已走埋一面，清潔吓個 screen 就冇事。但好快又係咁，係咪個 DIGITIZER 就瓜。唔該

可能真係奶左野！

熄機再開